Elizabeth keek naar Darcy om te zien hoe hartelijk hij instemde met de zijne neef van de nicht; maar noch op dat moment, noch op een ander kon ze onderscheid elk symptoom van liefde; en van het geheel van zijn gedrag tot Miss de Bourgh ontleende deze troost aan Miss Bingley, die hij misschien wel heeft was het net zo waarschijnlijk om met haar te trouwen, als zij zijn relatie was geweest.
